就算宜家係香港當眾斬死個支那人

有無人覺得 就算宜家係香港當眾斬死個支那人 都唔會嚇到佢哋返去 佢地只會賴死唔走 日日見住個訪港數字係咁上升 我真係好驚醫療系統崩潰 跟住社區大爆發 比沙士更嚴重 之後經濟倒退 又話要靠自由行來港復甦經濟 到時更多支那人落黎 香港人進一步邊緣化

林鄭月嬌 我屌你老母 係咪要所有香港人死係你手你先安樂

林鄭月嬌